#
 
กล้อง
เบ
บี้
มอนิเตอร์
โชว์
เหนือ
จับ
จังหวะ
หัวใจ
เจ้าตัว
น้อย
Philips
 
#
หัวอก
คน
พ่อ
แม่
เวลา
ห่าง
ลูก
เป็นห่วง
น้อย
อุปกรณ์
พวก
กล้อง
ส่อง
ลูก
บูม
ล่าสุด
โชว์
นวัตกรรม
กล้อง
จับ
จังหวะ
หายใจ
เต้น
หัวใจ
วัตถุ
กล้อง
จับ
ระยะ
ไกล
ใช่
เรื่อง
ใหม่
วัด
สิ่ง
ตรวจจับ
ออกซิเจน
กระแส
เลือด
ครับ
แม่นยำ
วิถี
เดิม
โอกาส
คลาดเคลื่อน
สีผิว
ภาวะ
ผู้ป่วย
เวลา
ตื่นเต้น
ตรวจ
แนว
คิด
ผลิต
ผลิตภัณฑ์
ตอนนี้
ประยุกต์
ใช้
เชิง
การแพทย์
อื่น
ครับ
ที่มา
Philips
 
Philips
 
Engadget
 

